const questions_json = {
  "title": "Exp\u00e9rience convive",
  "showProgressBar": "top",
  "pages": [
    {
      "name": "",
      "title": "",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "ouverture_d'un_tableau_permettant_de_renseigner_le_nom_de_tous_les_stands_et_de_mesurer_les_\u00e9l\u00e9ments_suivants_:",
          "title": "Ouverture d'un tableau permettant de renseigner le nom de tous les stands et de mesurer les \u00e9l\u00e9ments suivants :"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ouverture_d'un_tableau_permettant_de_saisir_le_nom_des_produits_contr\u00f4les_et_leur_temperature_associee",
          "title": "OUVERTURE D'UN TABLEAU PERMETTANT DE SAISIR LE NOM DES PRODUITS CONTR\u00d4LES ET LEUR TEMPERATURE ASSOCIEE"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ouverture_d'un_tableau_permettant_de_saisir_le_nom_des_produits_contr\u00f4les_et_leur_temperature_associee",
          "title": "OUVERTURE D'UN TABLEAU PERMETTANT DE SAISIR LE NOM DES PRODUITS CONTR\u00d4LES ET LEUR TEMPERATURE ASSOCIEE"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ouverture_d'un_tableau_permettant_de_saisir_le_nom_des_produits_contr\u00f4les_et_leur_temperature_associee",
          "title": "OUVERTURE D'UN TABLEAU PERMETTANT DE SAISIR LE NOM DES PRODUITS CONTR\u00d4LES ET LEUR TEMPERATURE ASSOCIEE"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ouverture_d'un_tableau_permettant_de_saisir_le_nom_des_produits_contr\u00f4les_et_leur_temperature_associee",
          "title": "OUVERTURE D'UN TABLEAU PERMETTANT DE SAISIR LE NOM DES PRODUITS CONTR\u00d4LES ET LEUR TEMPERATURE ASSOCIEE"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "contr\u00f4le_de_l'affichage_de_la_vitrine",
          "title": "Contr\u00f4le de l'affichage de la vitrine"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "",
          "title": ""
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "",
          "title": ""
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "",
          "title": ""
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "",
          "title": ""
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "",
          "title": ""
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "",
          "title": ""
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "",
          "title": ""
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "integrer_un_tableau_permettant_de_saisir_les_temps_de_passage_sur_plusieurs_horaires",
          "title": "INTEGRER UN TABLEAU PERMETTANT DE SAISIR LES TEMPS DE PASSAGE SUR PLUSIEURS HORAIRES"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "integrer_un_tableau_permettant_de_saisir_les_temps_de_passage_sur_plusieurs_horaires",
          "title": "INTEGRER UN TABLEAU PERMETTANT DE SAISIR LES TEMPS DE PASSAGE SUR PLUSIEURS HORAIRES"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ouverture_d'un_tableau_permettant_de_saisir_le_nom_des_produits_contr\u00f4les_et_leur_temperature_associee",
          "title": "OUVERTURE D'UN TABLEAU PERMETTANT DE SAISIR LE NOM DES PRODUITS CONTR\u00d4LES ET LEUR TEMPERATURE ASSOCIEE"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ouverture_d'un_tableau_permettant_de_saisir_le_nom_des_produits_contr\u00f4les_et_leur_temperature_associee",
          "title": "OUVERTURE D'UN TABLEAU PERMETTANT DE SAISIR LE NOM DES PRODUITS CONTR\u00d4LES ET LEUR TEMPERATURE ASSOCIEE"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ouverture_d'un_tableau_permettant_de_saisir_le_nom_des_produits_contr\u00f4les_et_leur_temperature_associee",
          "title": "OUVERTURE D'UN TABLEAU PERMETTANT DE SAISIR LE NOM DES PRODUITS CONTR\u00d4LES ET LEUR TEMPERATURE ASSOCIEE"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ouverture_d'un_tableau_permettant_de_saisir_le_nom_des_produits_contr\u00f4les_et_leur_temperature_associee",
          "title": "OUVERTURE D'UN TABLEAU PERMETTANT DE SAISIR LE NOM DES PRODUITS CONTR\u00d4LES ET LEUR TEMPERATURE ASSOCIEE"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "integrer_un_tableau_permettant_de_saisir_les_materiels_presents",
          "title": "INTEGRER UN TABLEAU PERMETTANT DE SAISIR LES MATERIELS PRESENTS"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ouverture_d'un_tableau_permettant_de_renseigner_le_nom_de_tous_les_stands_et_de_mesurer_les_\u00e9l\u00e9ments_suivants_:",
          "title": "Ouverture d'un tableau permettant de renseigner le nom de tous les stands et de mesurer les \u00e9l\u00e9ments suivants :"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_desserts",
      "title": "Les desserts",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "ouverture_d'un_tableau_permettant_de_saisir_le_nom_des_produits_contr\u00f4les_et_leur_temperature_associee",
          "title": "OUVERTURE D'UN TABLEAU PERMETTANT DE SAISIR LE NOM DES PRODUITS CONTR\u00d4LES ET LEUR TEMPERATURE ASSOCIEE"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_prestations_chaudes",
      "title": "Les prestations chaudes",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_du_service",
          "title": "Qualit\u00e9 du service"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_la_pr\u00e9sentation",
          "title": "Qualit\u00e9 de la pr\u00e9sentation"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "respect_des_proc\u00e9dures_d\u2019hygi\u00e8ne_(absence_d\u2019utilisation_de_torchon,_port_de_coiffe,_de_bijoux_etc.)",
          "title": "Respect des proc\u00e9dures d\u2019hygi\u00e8ne (absence d\u2019utilisation de torchon, port de coiffe, de bijoux etc.)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_des_tenues",
          "title": "Uniformit\u00e9 des tenues"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_tenues",
          "title": "Etat des tenues"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_tenues",
          "title": "Propret\u00e9 des tenues"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_sourire",
          "title": "Le sourire"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'amabilit\u00e9",
          "title": "L'amabilit\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_politesse",
          "title": "La politesse"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_gestuelle",
          "title": "La gestuelle"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'information",
          "title": "L'information"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_conseil",
          "title": "Le conseil"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "temp\u00e9rature",
          "title": "Temp\u00e9rature"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "luminosit\u00e9",
          "title": "Luminosit\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "niveau_sonore",
          "title": "Niveau sonore"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "fluidit\u00e9_de_d\u00e9placement_pour_les_convives",
          "title": "Fluidit\u00e9 de d\u00e9placement pour les convives"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_snacking_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "Le snacking - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "temp\u00e9rature",
          "title": "Temp\u00e9rature"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "luminosit\u00e9",
          "title": "Luminosit\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "niveau_sonore",
          "title": "Niveau sonore"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "fluidit\u00e9_de_d\u00e9placement_pour_les_convives",
          "title": "Fluidit\u00e9 de d\u00e9placement pour les convives"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution",
      "title": "Zone de distribution",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "temp\u00e9rature",
          "title": "Temp\u00e9rature"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "luminosit\u00e9",
          "title": "Luminosit\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "niveau_sonore",
          "title": "Niveau sonore"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "fluidit\u00e9_de_d\u00e9placement_pour_les_convives",
          "title": "Fluidit\u00e9 de d\u00e9placement pour les convives"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution_(sans_les_plateaux,_couverts,_contenants,_mat\u00e9riel,_affichage_et_personnel)",
      "title": "Zone de distribution (sans les plateaux, couverts, contenants, mat\u00e9riel, affichage et personnel)",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "temp\u00e9rature",
          "title": "Temp\u00e9rature"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "luminosit\u00e9",
          "title": "Luminosit\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "niveau_sonore",
          "title": "Niveau sonore"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "fluidit\u00e9_de_d\u00e9placement_pour_les_convives",
          "title": "Fluidit\u00e9 de d\u00e9placement pour les convives"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_affichages",
      "title": "Les affichages",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "affichage_des_horaires_d\u2019ouverture_du_restaurant",
          "title": "Affichage des horaires d\u2019ouverture du restaurant"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "informations_sur_les_plats_/_menus",
          "title": "Informations sur les plats / menus"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "informations_sur_les_cr\u00e9neaux_horaires_\u00e0_\u00e9viter",
          "title": "Informations sur les cr\u00e9neaux horaires \u00e0 \u00e9viter"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ustensiles",
          "title": "Etat des ustensiles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ustensiles",
          "title": "Propret\u00e9 des ustensiles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_bacs_gastronormes",
          "title": "Etat des bacs gastronormes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_bacs_gastronormes",
          "title": "Propret\u00e9 des bacs gastronormes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ad\u00e9quation_des_ustensiles_de_service_\u00e0_la_prestation_servie",
          "title": "Ad\u00e9quation des ustensiles de service \u00e0 la prestation servie"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_les_prestations",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - les prestations",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "respect_des_proc\u00e9dures_d\u2019hygi\u00e8ne_(absence_d\u2019utilisation_de_torchon,_port_de_coiffe,_de_bijoux_etc.)",
          "title": "Respect des proc\u00e9dures d\u2019hygi\u00e8ne (absence d\u2019utilisation de torchon, port de coiffe, de bijoux etc.)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Uniformit\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_tenues_",
          "title": "Etat des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Propret\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_sourire",
          "title": "Le sourire"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'amabilit\u00e9",
          "title": "L'amabilit\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_politesse",
          "title": "La politesse"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_gestuelle",
          "title": "La gestuelle"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'information",
          "title": "L'information"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_conseil",
          "title": "Le conseil"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_gamme_'pain'",
      "title": "La gamme 'Pain'",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_d'un_affichage",
          "title": "Pr\u00e9sence d'un affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_l'affichage",
          "title": "Qualit\u00e9 de l'affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "lisibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Lisibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9cision_des_informations",
          "title": "Pr\u00e9cision des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "indication_du_prix",
          "title": "Indication du prix"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_la_pr\u00e9sentation",
          "title": "Qualit\u00e9 de la pr\u00e9sentation"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e_oui_faut-il",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e oui Faut-il"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ouverture_d'un_tableau_permettant_de_saisir_le_nom_des_pains_proposes",
          "title": "OUVERTURE D'UN TABLEAU PERMETTANT DE SAISIR LE NOM DES PAINS PROPOSES"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pain_1",
          "title": "Pain 1"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pain_2",
          "title": "Pain 2"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pain_3",
          "title": "Pain 3"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pain_4",
          "title": "Pain 4"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pain_5",
          "title": "Pain 5"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pain_6",
          "title": "Pain 6"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ustensiles",
          "title": "Etat des ustensiles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ustensiles",
          "title": "Propret\u00e9 des ustensiles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_pani\u00e8res",
          "title": "Etat des pani\u00e8res"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_pani\u00e8res",
          "title": "Propret\u00e9 des pani\u00e8res"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ad\u00e9quation_des_ustensiles_de_service",
          "title": "Ad\u00e9quation des ustensiles de service"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_gamme_'boissons'",
      "title": "La gamme 'boissons'",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_d'un_affichage",
          "title": "Pr\u00e9sence d'un affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_l'affichage",
          "title": "Qualit\u00e9 de l'affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "lisibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Lisibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9cision_des_informations",
          "title": "Pr\u00e9cision des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "information_sur_les_'signes'_de_qualit\u00e9s_des_produits_propos\u00e9es_(label,_origine_etc)_?",
          "title": "Information sur les 'signes' de qualit\u00e9s des produits propos\u00e9es (Label, Origine etc) ?"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_la_pr\u00e9sentation",
          "title": "Qualit\u00e9 de la pr\u00e9sentation"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e_oui_faut-il",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e oui Faut-il"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "contr\u00f4les_des_dlc__jml_ne_concerne_pas_les",
          "title": "Contr\u00f4les des DLC  JML ne concerne pas les"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "contr\u00f4les_des_ddm_",
          "title": "Contr\u00f4les des DDM "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ouverture_d'un_tableau_permettant_de_recenser_les_boissons_presentes",
          "title": "OUVERTURE D'UN TABLEAU PERMETTANT DE RECENSER LES BOISSONS PRESENTES"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "boisson_1",
          "title": "Boisson 1"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "boisson_2",
          "title": "Boisson 2"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "boisson_3",
          "title": "Boisson 3"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "boisson_4",
          "title": "Boisson 4"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "boisson_5",
          "title": "Boisson 5"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "boisson_6",
          "title": "Boisson 6"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "boisson_7",
          "title": "Boisson 7"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "boisson_8",
          "title": "Boisson 8"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "boisson_9",
          "title": "Boisson 9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "boisson_10",
          "title": "Boisson 10"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "boisson_11",
          "title": "Boisson 11"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "boisson_12",
          "title": "Boisson 12"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "boisson_13",
          "title": "Boisson 13"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "boisson_14",
          "title": "Boisson 14"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "boisson_15",
          "title": "Boisson 15"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "boisson_16",
          "title": "Boisson 16"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "amplitude_de_l'offre",
          "title": "Amplitude de l'offre"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitrines",
          "title": "Etat des vitrines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitrines",
          "title": "Propret\u00e9 des vitrines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_\u00eelots",
          "title": "Etat des \u00eelots"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_\u00eelots",
          "title": "Propret\u00e9 des \u00eelots"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitres",
          "title": "Etat des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitres",
          "title": "Propret\u00e9 des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "v\u00e9rification_de_la_temp\u00e9rature_de_la_vitrine",
          "title": "V\u00e9rification de la temp\u00e9rature de la vitrine"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "contr\u00f4le_de_l'affichage_de_la_vitrine",
          "title": "Contr\u00f4le de l'affichage de la vitrine"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "respect_des_proc\u00e9dures_d\u2019hygi\u00e8ne_(absence_d\u2019utilisation_de_torchon,_port_de_coiffe,_de_bijoux_etc.)",
          "title": "Respect des proc\u00e9dures d\u2019hygi\u00e8ne (absence d\u2019utilisation de torchon, port de coiffe, de bijoux etc.)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Uniformit\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_tenues_",
          "title": "Etat des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Propret\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_sourire_",
          "title": "Le sourire "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'amabilit\u00e9_",
          "title": "L'amabilit\u00e9 "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_politesse_",
          "title": "La politesse "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_gestuelle_",
          "title": "La gestuelle "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'information_",
          "title": "L'information "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_conseil_",
          "title": "Le conseil "
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_gamme_'condiments'",
      "title": "La gamme 'condiments'",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_d'un_affichage",
          "title": "Pr\u00e9sence d'un affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_l'affichage",
          "title": "Qualit\u00e9 de l'affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "lisibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Lisibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9cision_des_informations",
          "title": "Pr\u00e9cision des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "information_sur_les_'signes'_de_qualit\u00e9s_des_produits_propos\u00e9es_(label,_origine_etc)_?",
          "title": "Information sur les 'signes' de qualit\u00e9s des produits propos\u00e9es (Label, Origine etc) ?"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_la_pr\u00e9sentation",
          "title": "Qualit\u00e9 de la pr\u00e9sentation"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ouverture_d'un_tableau_permettant_de_recenser_les_boissons_presentes",
          "title": "OUVERTURE D'UN TABLEAU PERMETTANT DE RECENSER LES BOISSONS PRESENTES"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "condiment_1",
          "title": "Condiment 1"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "condiment_2",
          "title": "Condiment 2"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "condiment_3",
          "title": "Condiment 3"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "condiment_4",
          "title": "Condiment 4"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "condiment_5",
          "title": "Condiment 5"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "condiment_6",
          "title": "Condiment 6"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "condiment_7",
          "title": "Condiment 7"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "condiment_8",
          "title": "Condiment 8"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "condiment_9",
          "title": "Condiment 9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "condiment_10",
          "title": "Condiment 10"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "condiment_11",
          "title": "Condiment 11"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "condiment_12",
          "title": "Condiment 12"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "condiment_13",
          "title": "Condiment 13"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "condiment_14",
          "title": "Condiment 14"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "condiment_15",
          "title": "Condiment 15"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "condiment_16",
          "title": "Condiment 16"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "amplitude_de_l'offre_ok",
          "title": "Amplitude de l'offre ok"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "contr\u00f4les_des_dlc__jml_ne_concerne_pas_les",
          "title": "Contr\u00f4les des DLC  JML Ne concerne pas les"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "contr\u00f4les_des_ddm_",
          "title": "Contr\u00f4les des DDM "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ustensiles",
          "title": "Etat des ustensiles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ustensiles",
          "title": "Propret\u00e9 des ustensiles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_saladiers",
          "title": "Etat des saladiers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_saladiers",
          "title": "Propret\u00e9 des saladiers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_bols",
          "title": "Etat des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_bols",
          "title": "Propret\u00e9 des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_flacons",
          "title": "Etat des flacons"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_flacons",
          "title": "Propret\u00e9 des flacons"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ad\u00e9quation_des_ustensiles_de_service",
          "title": "Ad\u00e9quation des ustensiles de service"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_de_la_table",
          "title": "Etat de la table"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_de_la_table",
          "title": "Propret\u00e9 de la table"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pv_praticit\u00e9_d'utilisation",
          "title": "PV Praticit\u00e9 d'utilisation"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_contenants",
          "title": "Etat des contenants"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_contenants",
          "title": "Propret\u00e9 des contenants"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "respect_des_proc\u00e9dures_d\u2019hygi\u00e8ne_(absence_d\u2019utilisation_de_torchon,_port_de_coiffe,_de_bijoux_etc.)",
          "title": "Respect des proc\u00e9dures d\u2019hygi\u00e8ne (absence d\u2019utilisation de torchon, port de coiffe, de bijoux etc.)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Uniformit\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_tenues_",
          "title": "Etat des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Propret\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_sourire_",
          "title": "Le sourire "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'amabilit\u00e9_",
          "title": "L'amabilit\u00e9 "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_politesse_",
          "title": "La politesse "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_gestuelle_",
          "title": "La gestuelle "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'information_",
          "title": "L'information "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_conseil_",
          "title": "Le conseil "
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_gamme_'yaourts'",
      "title": "La gamme 'yaourts'",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_d'un_affichage",
          "title": "Pr\u00e9sence d'un affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_l'affichage",
          "title": "Qualit\u00e9 de l'affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "lisibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Lisibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9cision_des_informations",
          "title": "Pr\u00e9cision des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "information_sur_les_'signes'_de_qualit\u00e9s_des_produits_propos\u00e9es_(label,_origine_etc)",
          "title": "Information sur les 'signes' de qualit\u00e9s des produits propos\u00e9es (Label, Origine etc)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "indication_du_prix",
          "title": "Indication du prix"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_la_pr\u00e9sentation",
          "title": "Qualit\u00e9 de la pr\u00e9sentation"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e_oui_faut-il",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e oui Faut-il"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "contr\u00f4les_des_dlc_",
          "title": "Contr\u00f4les des DLC "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "contr\u00f4les_des_ddm_",
          "title": "Contr\u00f4les des DDM "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitrines",
          "title": "Etat des vitrines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitrines",
          "title": "Propret\u00e9 des vitrines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_\u00eelots",
          "title": "Etat des \u00eelots"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_\u00eelots",
          "title": "Propret\u00e9 des \u00eelots"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitres",
          "title": "Etat des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitres",
          "title": "Propret\u00e9 des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "respect_des_proc\u00e9dures_d\u2019hygi\u00e8ne_(absence_d\u2019utilisation_de_torchon,_port_de_coiffe,_de_bijoux_etc.)",
          "title": "Respect des proc\u00e9dures d\u2019hygi\u00e8ne (absence d\u2019utilisation de torchon, port de coiffe, de bijoux etc.)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Uniformit\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_tenues_",
          "title": "Etat des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Propret\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_sourire_",
          "title": "Le sourire "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'amabilit\u00e9_",
          "title": "L'amabilit\u00e9 "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_politesse_",
          "title": "La politesse "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_gestuelle_",
          "title": "La gestuelle "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'information_",
          "title": "L'information "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_conseil_",
          "title": "Le conseil "
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_petites_tasses",
          "title": "Etat des petites tasses"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_petites_tasses",
          "title": "Propret\u00e9 des petites tasses"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_tasses_interm\u00e9diaires",
          "title": "Etat des tasses interm\u00e9diaires"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_tasses_interm\u00e9diaires",
          "title": "Propret\u00e9 des tasses interm\u00e9diaires"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_grandes_tasses",
          "title": "Etat des grandes tasses"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_grandes_tasses",
          "title": "Propret\u00e9 des grandes tasses"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_mugs",
          "title": "Etat des mugs"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_mugs",
          "title": "Propret\u00e9 des mugs"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_verres_\u00e0_jus_d'oranges",
          "title": "Etat des verres \u00e0 jus d'oranges"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_verres_\u00e0_jus_d'oranges",
          "title": "Propret\u00e9 des verres \u00e0 jus d'oranges"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_th\u00e9i\u00e8res",
          "title": "Etat des th\u00e9i\u00e8res"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_th\u00e9i\u00e8res",
          "title": "Propret\u00e9 des th\u00e9i\u00e8res"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement_facile_difficile_lb_ok_pv_d\u00e9j\u00e0",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement Facile Difficile LB Ok PV D\u00e9j\u00e0"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_personnel",
      "title": "Le Personnel",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "les_tenues_de_travail",
          "title": "Les tenues de travail"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "respect_des_proc\u00e9dures_d\u2019hygi\u00e8ne_(absence_d\u2019utilisation_de_torchon,_port_de_la_coiffe_r\u00e8glementaire,_port_de_bijoux,_etc.)",
          "title": "Respect des proc\u00e9dures d\u2019hygi\u00e8ne (absence d\u2019utilisation de torchon, port de la coiffe r\u00e8glementaire, port de bijoux, etc.)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Uniformit\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_tenues_",
          "title": "Etat des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Propret\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ad\u00e9quation_tenue_/_fonction_",
          "title": "Ad\u00e9quation tenue / fonction "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "a_son_arriv\u00e9e_le_convive_est-il_salu\u00e9_('bonjour')_?",
          "title": "A son arriv\u00e9e le convive est-il salu\u00e9 ('Bonjour') ?"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_personnel_est-il_poli_et_aimable_?_",
          "title": "Le personnel est-il poli et aimable ? "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_personnel_est-il_souriant_?_",
          "title": "Le personnel est-il souriant ? "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_personnel_est-il_attentif_?_",
          "title": "Le personnel est-il attentif ? "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "les_\u00e9changes_aves_le_personnel_sont-ils_clairs,_efficaces_et_facilement_compris_?",
          "title": "Les \u00e9changes aves le personnel sont-ils clairs, efficaces et facilement compris ?"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_personnel_souhaite_t-il_un_'bon_app\u00e9tit'_(ou_toute_autre_formule_\u00e9quivalente)_lors_de_la_remise_de_la",
          "title": "Le personnel souhaite t-il un 'bon app\u00e9tit' (ou toute autre formule \u00e9quivalente) lors de la remise de la"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "les_gestes_des_ervice_",
          "title": "Les gestes des ervice "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_r\u00e9activit\u00e9_",
          "title": "La r\u00e9activit\u00e9 "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_rapidit\u00e9_de_service_",
          "title": "La rapidit\u00e9 de service "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'autonomie_",
          "title": "L'autonomie "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'information_",
          "title": "L'information "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_conseil_",
          "title": "Le conseil "
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_machines_\u00e0_caf\u00e9s",
          "title": "Etat des machines \u00e0 caf\u00e9s"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_machines_\u00e0_caf\u00e9s",
          "title": "Propret\u00e9 des machines \u00e0 caf\u00e9s"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "integrer_un_tableau_permettant_de_saisir_les_autres_materiels",
          "title": "INTEGRER UN TABLEAU PERMETTANT DE SAISIR LES AUTRES MATERIELS"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_de_la_machine_\u00e0_jus_d'oranges",
          "title": "Etat de la machine \u00e0 jus d'oranges"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_de_la_machine_\u00e0_jus_d'oranges",
          "title": "Propret\u00e9 de la machine \u00e0 jus d'oranges"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_de_la_machine_\u00e0_chocolat",
          "title": "Etat de la machine \u00e0 chocolat"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_de_la_machine_\u00e0_chocolat",
          "title": "Propret\u00e9 de la machine \u00e0 chocolat"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_autres_mat\u00e9riels",
          "title": "Etat des autres mat\u00e9riels"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_autres_mat\u00e9riels",
          "title": "Etat des autres mat\u00e9riels"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_snacking_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "Le snacking - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitrines",
          "title": "Etat des vitrines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitrines",
          "title": "Propret\u00e9 des vitrines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_\u00eelots",
          "title": "Etat des \u00eelots"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_\u00eelots",
          "title": "Propret\u00e9 des \u00eelots"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitres",
          "title": "Etat des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitres",
          "title": "Propret\u00e9 des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_meubles_\u00e0_t\u00b0_amblante",
          "title": "Etat des meubles \u00e0 T\u00b0 amblante"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_meubles_\u00e0_t\u00b0_amblante",
          "title": "Propret\u00e9 des meubles \u00e0 T\u00b0 amblante"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "mat\u00e9riel_1",
          "title": "Mat\u00e9riel 1"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "mat\u00e9riel_2",
          "title": "Mat\u00e9riel 2"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "mat\u00e9riel_3",
          "title": "Mat\u00e9riel 3"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "mat\u00e9riel_4",
          "title": "Mat\u00e9riel 4"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "mat\u00e9riel_5",
          "title": "Mat\u00e9riel 5"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "mat\u00e9riel_6",
          "title": "Mat\u00e9riel 6"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_prestations_chaudes",
      "title": "Les prestations chaudes",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_hottes",
          "title": "Etat des hottes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_hottes",
          "title": "Propret\u00e9 des hottes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_stands",
          "title": "Etat des stands"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_stands",
          "title": "Propret\u00e9 des stands"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_pare-haleine",
          "title": "Etat des pare-haleine"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_pare-haleine",
          "title": "Propret\u00e9 des pare-haleine"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_mat\u00e9riels_de_maintien_en_temp\u00e9rature_(chafing-dish,_bain-marie)",
          "title": "Etat des mat\u00e9riels de maintien en temp\u00e9rature (chafing-dish, bain-marie)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_mat\u00e9riel_de_maintien_en_temp\u00e9rature_(chafing-dish,_bain-marie)",
          "title": "Propret\u00e9 des mat\u00e9riel de maintien en temp\u00e9rature (chafing-dish, bain-marie)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_du_la_plancha",
          "title": "Etat du la plancha"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_du_la_grill",
          "title": "Etat du la grill"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_du_la_friteuse",
          "title": "Etat du la friteuse"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution",
      "title": "Zone de distribution",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_hottes_",
          "title": "Etat des hottes "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_hottes_",
          "title": "Propret\u00e9 des hottes "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_stands_",
          "title": "Etat des stands "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_stands_",
          "title": "Propret\u00e9 des stands "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitrines_",
          "title": "Etat des vitrines "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitrines_",
          "title": "Propret\u00e9 des vitrines "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_\u00eelots_",
          "title": "Etat des \u00eelots "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_\u00eelots_",
          "title": "Propret\u00e9 des \u00eelots "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitres_",
          "title": "Etat des vitres "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitres",
          "title": "Propret\u00e9 des vitres"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_snacking_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "Le snacking - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement_facile_difficile",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement Facile Difficile"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "respect_des_horaires_de_service",
          "title": "Respect des horaires de service"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "respect_des_proc\u00e9dures_d\u2019hygi\u00e8ne_(absence_d\u2019utilisation_de_torchon,_port_de_la_coiffe_r\u00e8glementaire,_port_de_bijoux,_etc.)",
          "title": "Respect des proc\u00e9dures d\u2019hygi\u00e8ne (absence d\u2019utilisation de torchon, port de la coiffe r\u00e8glementaire, port de bijoux, etc.)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Uniformit\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_tenues_",
          "title": "Etat des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Propret\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_sourire_",
          "title": "Le sourire "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'amabilit\u00e9_",
          "title": "L'amabilit\u00e9 "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_politesse_",
          "title": "La politesse "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_gestuelle_",
          "title": "La gestuelle "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_r\u00e9activit\u00e9_",
          "title": "La r\u00e9activit\u00e9 "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_rapidit\u00e9_de_service_",
          "title": "La rapidit\u00e9 de service "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'information_",
          "title": "L'information "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_conseil_",
          "title": "Le conseil "
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "affichage_des_horaires_d\u2019ouverture",
          "title": "Affichage des horaires d\u2019ouverture"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "affichage_des_produits_vendus",
          "title": "Affichage des produits vendus"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "informations_sur_les_cr\u00e9neaux_horaires_\u00e0_\u00e9viter",
          "title": "Informations sur les cr\u00e9neaux horaires \u00e0 \u00e9viter"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_l'affichage",
          "title": "Qualit\u00e9 de l'affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "lisibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Lisibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9cision_des_informations",
          "title": "Pr\u00e9cision des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "information_sur_la_pr\u00e9sence_d'allerg\u00e8nes",
          "title": "Information sur la pr\u00e9sence d'allerg\u00e8nes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "affichage_des_prix",
          "title": "Affichage des prix"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_snacking_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "Le snacking - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_informations_sur_les_allerg\u00e8nes_oui",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des informations sur les allerg\u00e8nes oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "visibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Visibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "information_produit_pv_oui_pour_moi",
          "title": "Information produit PV oui pour moi"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "prix_des_produits",
          "title": "Prix des produits"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution",
      "title": "Zone de distribution",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_informations_sur_les_allerg\u00e8nes",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des informations sur les allerg\u00e8nes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "visibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Visibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "information_produit",
          "title": "Information produit"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "prix_des_produits",
          "title": "Prix des produits"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_d'acc\u00e8s_au_snacking",
      "title": "Zone d'acc\u00e8s au snacking",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "affichage_des_horaires_d\u2019ouverture_du_restaurant",
          "title": "Affichage des horaires d\u2019ouverture du restaurant"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "informations_sur_les_plats_/_menus",
          "title": "Informations sur les plats / menus"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "informations_sur_les_cr\u00e9neaux_horaires_\u00e0_\u00e9viter",
          "title": "Informations sur les cr\u00e9neaux horaires \u00e0 \u00e9viter"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_prestations_chaudes",
      "title": "Les prestations chaudes",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "viandes_bovines",
          "title": "Viandes bovines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pour_les_autres_viandes_(porcine,_ovine_et_de_volaille)",
          "title": "Pour les autres viandes (porcine, ovine et de volaille)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_d'un_affichage",
          "title": "Pr\u00e9sence d'un affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_l'affichage",
          "title": "Qualit\u00e9 de l'affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "lisibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Lisibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9cision_des_informations",
          "title": "Pr\u00e9cision des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "indication_du_prix",
          "title": "Indication du prix"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_la_pr\u00e9sentation",
          "title": "Qualit\u00e9 de la pr\u00e9sentation"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ustensiles_",
          "title": "Etat des ustensiles "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ustensiles_",
          "title": "Propret\u00e9 des ustensiles "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_bacs_gastronormes_",
          "title": "Etat des bacs gastronormes "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_bacs_gastronormes_",
          "title": "Propret\u00e9 des bacs gastronormes "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ad\u00e9quation_des_ustensiles_de_service_\u00e0_la_prestation_servie",
          "title": "Ad\u00e9quation des ustensiles de service \u00e0 la prestation servie"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "accord_assiette_/_produits_servis",
          "title": "Accord assiette / produits servis"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_assiettes",
          "title": "Etat des assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_assiettes",
          "title": "Propret\u00e9 des assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_de_chauffe-assiettes",
          "title": "Pr\u00e9sence de chauffe-assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_chauffe-assiettes",
          "title": "Etat des chauffe-assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_chauffe-assiettes",
          "title": "Propret\u00e9 des chauffe-assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "bonne_utilisation_des_chauffe-assiettes_oui_",
          "title": "Bonne utilisation des chauffe-assiettes oui "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "quelle_est_la_bonne_temp\u00e9rature_?",
          "title": "Quelle est la bonne temp\u00e9rature ?"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement_facile_difficile",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement Facile Difficile"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_snacking_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "Le snacking - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "accord_assiette_/_produits_servis",
          "title": "Accord assiette / produits servis"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_assiettes",
          "title": "Etat des assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_assiettes",
          "title": "Propret\u00e9 des assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_de_chauffe-assiettes",
          "title": "Pr\u00e9sence de chauffe-assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_chauffe-assiettes",
          "title": "Etat des chauffe-assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_chauffe-assiettes",
          "title": "Propret\u00e9 des chauffe-assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "bonne_utilisation_des_chauffe-assiettes",
          "title": "Bonne utilisation des chauffe-assiettes"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution",
      "title": "Zone de distribution",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "accord_assiette_/_produits_servis",
          "title": "Accord assiette / produits servis"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_assiettes",
          "title": "Etat des assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_assiettes",
          "title": "Propret\u00e9 des assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_de_chauffe-assiettes",
          "title": "Pr\u00e9sence de chauffe-assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_chauffe-assiettes",
          "title": "Etat des chauffe-assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_chauffe-assiettes",
          "title": "Propret\u00e9 des chauffe-assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "bonne_utilisation_des_chauffe-assiettes",
          "title": "Bonne utilisation des chauffe-assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_saladiers_de_service",
          "title": "Etat des saladiers de service"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e_faut-il",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e Faut-il"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_ramequins/raviers",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ramequins/raviers",
          "title": "Etat des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ramequins/raviers",
          "title": "Propret\u00e9 des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_petites_assiettes",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_petites_assiettes",
          "title": "Etat des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_petites_assiettes",
          "title": "Propret\u00e9 des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_coupelles",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_coupelles",
          "title": "Etat des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_coupelles",
          "title": "Propret\u00e9 des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_bols",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_bols",
          "title": "Etat des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_bols",
          "title": "Propret\u00e9 des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_bowls",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des bowls"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_bowls",
          "title": "Etat des bowls"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_bowls",
          "title": "Propret\u00e9 des bowls"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement_facile_difficile",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement Facile Difficile"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_snacking_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "Le snacking - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_saladiers_de_service",
          "title": "Etat des saladiers de service"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_ramequins/raviers",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ramequins/raviers",
          "title": "Etat des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ramequins/raviers",
          "title": "Propret\u00e9 des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_petites_assiettes",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_petites_assiettes",
          "title": "Etat des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_petites_assiettes",
          "title": "Propret\u00e9 des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_coupelles",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_coupelles",
          "title": "Etat des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_coupelles",
          "title": "Propret\u00e9 des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_bols",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_bols",
          "title": "Etat des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_bols",
          "title": "Propret\u00e9 des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_bowls",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des bowls"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_bowls",
          "title": "Etat des bowls"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_bowls",
          "title": "Propret\u00e9 des bowls"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement_facile_difficile",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement Facile Difficile"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution",
      "title": "Zone de distribution",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_saladiers_de_service_",
          "title": "Etat des saladiers de service "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e_",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_ramequins/raviers",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ramequins/raviers",
          "title": "Etat des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ramequins/raviers",
          "title": "Propret\u00e9 des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_petites_assiettes",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_petites_assiettes",
          "title": "Etat des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_petites_assiettes",
          "title": "Propret\u00e9 des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_coupelles",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_coupelles",
          "title": "Etat des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_coupelles",
          "title": "Propret\u00e9 des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_bols",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_bols",
          "title": "Etat des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_bols",
          "title": "Propret\u00e9 des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_bowls",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des bowls"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_bowls",
          "title": "Etat des bowls"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_bowls",
          "title": "Propret\u00e9 des bowls"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_fourchettes",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des fourchettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_fourchettes",
          "title": "Etat des fourchettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_fourchettes",
          "title": "Propret\u00e9 fourchettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "traces_de_calcaire_sur_les_fourchettes",
          "title": "Traces de calcaire sur les fourchettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_couteaux",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des couteaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_couteaux",
          "title": "Etat des couteaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_couteaux",
          "title": "Propret\u00e9 couteaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "traces_de_calcaire_sur_les_couteaux",
          "title": "Traces de calcaire sur les couteaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_petites_cuill\u00e8res",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des petites cuill\u00e8res"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_petites_cuill\u00e8res",
          "title": "Etat des petites cuill\u00e8res"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_petites_cuill\u00e8res",
          "title": "Propret\u00e9 petites cuill\u00e8res"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "traces_de_calcaire_sur_les_petites_cuill\u00e8res",
          "title": "Traces de calcaire sur les petites cuill\u00e8res"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement_facile_difficile",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement Facile Difficile"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_snacking_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "Le snacking - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_fourchettes",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des fourchettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_fourchettes",
          "title": "Etat des fourchettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_fourchettes",
          "title": "Propret\u00e9 fourchettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "traces_de_calcaire_sur_les_fourchettes",
          "title": "Traces de calcaire sur les fourchettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_couteaux",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des couteaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_couteaux",
          "title": "Etat des couteaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_couteaux",
          "title": "Propret\u00e9 couteaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "traces_de_calcaire_sur_les_couteaux",
          "title": "Traces de calcaire sur les couteaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_petites_cuill\u00e8res",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des petites cuill\u00e8res"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_petites_cuill\u00e8res",
          "title": "Etat des petites cuill\u00e8res"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_petites_cuill\u00e8res",
          "title": "Propret\u00e9 petites cuill\u00e8res"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "traces_de_calcaire_sur_les_petites_cuill\u00e8res",
          "title": "Traces de calcaire sur les petites cuill\u00e8res"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement_facile_difficile_pv_d\u00e9j\u00e0",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement Facile Difficile PV d\u00e9j\u00e0"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution",
      "title": "Zone de distribution",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_fourchettes",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des fourchettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_fourchettes",
          "title": "Etat des fourchettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_fourchettes",
          "title": "Propret\u00e9 fourchettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "traces_de_calcaire_sur_les_fourchettes",
          "title": "Traces de calcaire sur les fourchettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_couteaux",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des couteaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_couteaux",
          "title": "Etat des couteaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_couteaux",
          "title": "Propret\u00e9 couteaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "traces_de_calcaire_sur_les_couteaux",
          "title": "Traces de calcaire sur les couteaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_petites_cuill\u00e8res",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des petites cuill\u00e8res"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_petites_cuill\u00e8res",
          "title": "Etat des petites cuill\u00e8res"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_petites_cuill\u00e8res",
          "title": "Propret\u00e9 petites cuill\u00e8res"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "traces_de_calcaire_sur_les_petites_cuill\u00e8res",
          "title": "Traces de calcaire sur les petites cuill\u00e8res"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_desserts",
      "title": "Les desserts",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_d'un_affichage",
          "title": "Pr\u00e9sence d'un affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_l'affichage",
          "title": "Qualit\u00e9 de l'affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "lisibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Lisibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9cision_des_informations",
          "title": "Pr\u00e9cision des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "information_sur_les_'signes'_de_qualit\u00e9s_des_produits_propos\u00e9es_(label,_origine_etc)",
          "title": "Information sur les 'signes' de qualit\u00e9s des produits propos\u00e9es (Label, Origine etc)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "indication_du_prix",
          "title": "Indication du prix"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_la_pr\u00e9sentation",
          "title": "Qualit\u00e9 de la pr\u00e9sentation"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e_oui_faut-il",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e oui Faut-il"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_1",
          "title": "Produit 1"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_2",
          "title": "Produit 2"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_3",
          "title": "Produit 3"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_4",
          "title": "Produit 4"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_5",
          "title": "Produit 5"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_6",
          "title": "Produit 6"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_7",
          "title": "Produit 7"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_8",
          "title": "Produit 8"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_9",
          "title": "Produit 9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_10",
          "title": "Produit 10"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_11",
          "title": "Produit 11"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_12",
          "title": "Produit 12"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "v\u00e9rification_de_la_temp\u00e9rature_de_la_vitrine",
          "title": "V\u00e9rification de la temp\u00e9rature de la vitrine"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "contr\u00f4le_de_l'affichage_de_la_vitrine",
          "title": "Contr\u00f4le de l'affichage de la vitrine"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ramequins/raviers",
          "title": "Etat des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ramequins/raviers",
          "title": "Propret\u00e9 des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_petites_assiettes",
          "title": "Etat des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_petites_assiettes",
          "title": "Propret\u00e9 des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_coupelles",
          "title": "Etat des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_coupelles",
          "title": "Propret\u00e9 des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_bols",
          "title": "Etat des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_bols",
          "title": "Propret\u00e9 des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_desserts",
      "title": "Les desserts",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_d'un_affichage",
          "title": "Pr\u00e9sence d'un affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_l'affichage",
          "title": "Qualit\u00e9 de l'affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "lisibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Lisibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9cision_des_informations",
          "title": "Pr\u00e9cision des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "indication_du_prix_pv_:_oui,_le_d\u00e9veloppement_de",
          "title": "Indication du prix PV : oui, le d\u00e9veloppement de"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_la_pr\u00e9sentation",
          "title": "Qualit\u00e9 de la pr\u00e9sentation"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e_oui_faut-il",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e oui Faut-il"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_1",
          "title": "Produit 1"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_2",
          "title": "Produit 2"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_3",
          "title": "Produit 3"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_4",
          "title": "Produit 4"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_5",
          "title": "Produit 5"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_6",
          "title": "Produit 6"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_7",
          "title": "Produit 7"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_8",
          "title": "Produit 8"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_9",
          "title": "Produit 9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_10",
          "title": "Produit 10"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_11",
          "title": "Produit 11"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_12",
          "title": "Produit 12"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "v\u00e9rification_de_la_temp\u00e9rature_de_la_vitrine",
          "title": "V\u00e9rification de la temp\u00e9rature de la vitrine"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "contr\u00f4le_de_l'affichage_de_la_vitrine",
          "title": "Contr\u00f4le de l'affichage de la vitrine"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "relev\u00e9_de_la_temp\u00e9rature_du_bas_du_meuble",
          "title": "Relev\u00e9 de la temp\u00e9rature du bas du meuble"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temp\u00e9rature_du_support_sur_lequel_sont_plac\u00e9s_les_saladiers",
          "title": "Temp\u00e9rature du support sur lequel sont plac\u00e9s les saladiers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "relev\u00e9_de_la_temp\u00e9rature_\u00e0_mi_contenant",
          "title": "Relev\u00e9 de la temp\u00e9rature \u00e0 mi contenant"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temp\u00e9rature_ext\u00e9rieure_du_contenant",
          "title": "Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure du contenant"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "relev\u00e9_de_la_temp\u00e9rature_de_surface",
          "title": "Relev\u00e9 de la temp\u00e9rature de surface"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temp\u00e9rature_du_produit",
          "title": "Temp\u00e9rature du produit"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_saladiers_de_service",
          "title": "Etat des saladiers de service"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e_oui_faut-il",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e oui Faut-il"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_ramequins/raviers",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ramequins/raviers",
          "title": "Etat des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ramequins/raviers",
          "title": "Propret\u00e9 des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_petites_assiettes",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_petites_assiettes",
          "title": "Etat des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_petites_assiettes",
          "title": "Propret\u00e9 des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_coupelles",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_coupelles",
          "title": "Etat des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_coupelles",
          "title": "Propret\u00e9 des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_bols",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_bols",
          "title": "Etat des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_bols",
          "title": "Propret\u00e9 des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ustensiles",
          "title": "Etat des ustensiles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ustensiles",
          "title": "Propret\u00e9 des ustensiles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_saladiers",
          "title": "Etat des saladiers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_saladiers",
          "title": "Propret\u00e9 des saladiers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ad\u00e9quation_des_ustensiles_de_service_\u00e0_la_prestation_servie",
          "title": "Ad\u00e9quation des ustensiles de service \u00e0 la prestation servie"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitrines",
          "title": "Etat des vitrines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitrines",
          "title": "Propret\u00e9 des vitrines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_\u00eelots",
          "title": "Etat des \u00eelots"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_\u00eelots",
          "title": "Propret\u00e9 des \u00eelots"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitres",
          "title": "Etat des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitres",
          "title": "Propret\u00e9 des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "respect_des_proc\u00e9dures_d\u2019hygi\u00e8ne_(absence_d\u2019utilisation_de_torchon,_port_de_coiffe,_de_bijoux_etc.)",
          "title": "Respect des proc\u00e9dures d\u2019hygi\u00e8ne (absence d\u2019utilisation de torchon, port de coiffe, de bijoux etc.)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Uniformit\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_tenues_",
          "title": "Etat des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Propret\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_sourire_",
          "title": "Le sourire "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'amabilit\u00e9_",
          "title": "L'amabilit\u00e9 "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_politesse_",
          "title": "La politesse "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_gestuelle_",
          "title": "La gestuelle "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'information_",
          "title": "L'information "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_conseil_",
          "title": "Le conseil "
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_fromages",
      "title": "Les fromages",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "respect_des_proc\u00e9dures_d\u2019hygi\u00e8ne_(absence_d\u2019utilisation_de_torchon,_port_de_coiffe,_de_bijoux_etc.)",
          "title": "Respect des proc\u00e9dures d\u2019hygi\u00e8ne (absence d\u2019utilisation de torchon, port de coiffe, de bijoux etc.)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Uniformit\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_tenues_",
          "title": "Etat des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Propret\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_sourire_",
          "title": "Le sourire "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'amabilit\u00e9_",
          "title": "L'amabilit\u00e9 "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_politesse_",
          "title": "La politesse "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_gestuelle_",
          "title": "La gestuelle "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'information_",
          "title": "L'information "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_conseil_",
          "title": "Le conseil "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temp\u00e9rature_du_support_sur_lequel_sont_plac\u00e9s_les",
          "title": "Temp\u00e9rature du support sur lequel sont plac\u00e9s les"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temp\u00e9rature_ext\u00e9rieure_du_contenant",
          "title": "Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure du contenant"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temp\u00e9rature_du_produit",
          "title": "Temp\u00e9rature du produit"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_fromages",
      "title": "Les fromages",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_d'un_affichage",
          "title": "Pr\u00e9sence d'un affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_l'affichage",
          "title": "Qualit\u00e9 de l'affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "lisibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Lisibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9cision_des_informations",
          "title": "Pr\u00e9cision des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "information_sur_les_'signes'_propos\u00e9es_(label,_origine_etc)",
          "title": "Information sur les 'signes' propos\u00e9es (Label, Origine etc)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "indication_du_prix",
          "title": "Indication du prix"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_la_pr\u00e9sentation",
          "title": "Qualit\u00e9 de la pr\u00e9sentation"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e_oui_faut-il",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e oui Faut-il"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_fromages",
      "title": "Les fromages",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_d'un_affichage",
          "title": "Pr\u00e9sence d'un affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_l'affichage",
          "title": "Qualit\u00e9 de l'affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "lisibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Lisibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9cision_des_informations",
          "title": "Pr\u00e9cision des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "indication_du_prix",
          "title": "Indication du prix"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_la_pr\u00e9sentation",
          "title": "Qualit\u00e9 de la pr\u00e9sentation"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e_oui_faut-il",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e oui Faut-il"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_plateaux_de_service",
          "title": "Etat des plateaux de service"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e_oui",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_ramequins/raviers",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ramequins/raviers",
          "title": "Etat des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ramequins/raviers",
          "title": "Propret\u00e9 des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_petites_assiettes",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_petites_assiettes",
          "title": "Etat des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_petites_assiettes",
          "title": "Propret\u00e9 des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_coupelles",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_coupelles",
          "title": "Etat des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_coupelles",
          "title": "Propret\u00e9 des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ustensiles",
          "title": "Etat des ustensiles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ustensiles",
          "title": "Propret\u00e9 des ustensiles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_plateaux",
          "title": "Etat des plateaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_plateaux",
          "title": "Propret\u00e9 des plateaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ad\u00e9quation_des_ustensiles_de_service_\u00e0_la_prestation_servie",
          "title": "Ad\u00e9quation des ustensiles de service \u00e0 la prestation servie"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitrines",
          "title": "Etat des vitrines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitrines",
          "title": "Propret\u00e9 des vitrines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_\u00eelots",
          "title": "Etat des \u00eelots"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_\u00eelots",
          "title": "Propret\u00e9 des \u00eelots"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitres",
          "title": "Etat des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitres",
          "title": "Propret\u00e9 des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "v\u00e9rification_de_la_temp\u00e9rature_de_la_vitrine_oui_pv_oui",
          "title": "V\u00e9rification de la temp\u00e9rature de la vitrine oui PV oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "relev\u00e9_de_la_temp\u00e9rature_du_bas_du_meuble_oui",
          "title": "Relev\u00e9 de la temp\u00e9rature du bas du meuble oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "relev\u00e9_de_la_temp\u00e9rature_\u00e0_mi_contenant_oui",
          "title": "Relev\u00e9 de la temp\u00e9rature \u00e0 mi contenant oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "relev\u00e9_de_la_temp\u00e9rature_de_surface_oui",
          "title": "Relev\u00e9 de la temp\u00e9rature de surface oui"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_fruits",
      "title": "Les fruits",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_saladiers_de_service",
          "title": "Etat des saladiers de service"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e_oui",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_ramequins/raviers",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ramequins/raviers",
          "title": "Etat des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ramequins/raviers",
          "title": "Propret\u00e9 des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_petites_assiettes",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_petites_assiettes",
          "title": "Etat des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_petites_assiettes",
          "title": "Propret\u00e9 des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_coupelles",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_coupelles",
          "title": "Etat des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_coupelles",
          "title": "Propret\u00e9 des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_bols",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_bols",
          "title": "Etat des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_bols",
          "title": "Propret\u00e9 des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitrines",
          "title": "Etat des vitrines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitrines",
          "title": "Propret\u00e9 des vitrines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_\u00eelots",
          "title": "Etat des \u00eelots"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_\u00eelots",
          "title": "Propret\u00e9 des \u00eelots"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitres",
          "title": "Etat des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitres",
          "title": "Propret\u00e9 des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "respect_des_proc\u00e9dures_d\u2019hygi\u00e8ne_(absence_d\u2019utilisation_de_torchon,_port_de_coiffe,_de_bijoux_etc.)",
          "title": "Respect des proc\u00e9dures d\u2019hygi\u00e8ne (absence d\u2019utilisation de torchon, port de coiffe, de bijoux etc.)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Uniformit\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_tenues_",
          "title": "Etat des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Propret\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_sourire_",
          "title": "Le sourire "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'amabilit\u00e9_",
          "title": "L'amabilit\u00e9 "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_politesse_",
          "title": "La politesse "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_gestuelle_",
          "title": "La gestuelle "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'information_",
          "title": "L'information "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_conseil_",
          "title": "Le conseil "
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_fruits",
      "title": "Les fruits",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_d'un_affichage",
          "title": "Pr\u00e9sence d'un affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_l'affichage",
          "title": "Qualit\u00e9 de l'affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "lisibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Lisibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9cision_des_informations",
          "title": "Pr\u00e9cision des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "information_sur_les_'signes'_de_qualit\u00e9s_des_produits_propos\u00e9es_(label,_origine_etc)_?",
          "title": "Information sur les 'signes' de qualit\u00e9s des produits propos\u00e9es (Label, Origine etc) ?"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "indication_du_prix",
          "title": "Indication du prix"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_la_pr\u00e9sentation",
          "title": "Qualit\u00e9 de la pr\u00e9sentation"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_fruits",
      "title": "Les fruits",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_d'un_affichage",
          "title": "Pr\u00e9sence d'un affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_l'affichage",
          "title": "Qualit\u00e9 de l'affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "lisibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Lisibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9cision_des_informations",
          "title": "Pr\u00e9cision des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "information_sur_les_'signes'_de_qualit\u00e9s_des_produits_propos\u00e9es_(label,_origine_etc)_?",
          "title": "Information sur les 'signes' de qualit\u00e9s des produits propos\u00e9es (Label, Origine etc) ?"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "indication_du_prix",
          "title": "Indication du prix"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_la_pr\u00e9sentation",
          "title": "Qualit\u00e9 de la pr\u00e9sentation"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e_oui_faut-il",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e oui Faut-il"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_hors_d'\u0153uvre",
      "title": "Les hors d'\u0153uvre",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_d'un_affichage",
          "title": "Pr\u00e9sence d'un affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_l'affichage",
          "title": "Qualit\u00e9 de l'affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "lisibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Lisibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9cision_des_informations",
          "title": "Pr\u00e9cision des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_la_pr\u00e9sentation",
          "title": "Qualit\u00e9 de la pr\u00e9sentation"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_1",
          "title": "Produit 1"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_2",
          "title": "Produit 2"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_3",
          "title": "Produit 3"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_4",
          "title": "Produit 4"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_5",
          "title": "Produit 5"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_6",
          "title": "Produit 6"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_7",
          "title": "Produit 7"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_8",
          "title": "Produit 8"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_9",
          "title": "Produit 9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_10",
          "title": "Produit 10"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_11",
          "title": "Produit 11"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_12",
          "title": "Produit 12"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "v\u00e9rification_de_la_temp\u00e9rature_de_la_vitrine",
          "title": "V\u00e9rification de la temp\u00e9rature de la vitrine"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "contr\u00f4le_de_l'affichage_de_la_vitrine",
          "title": "Contr\u00f4le de l'affichage de la vitrine"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ramequins/raviers",
          "title": "Etat des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ramequins/raviers",
          "title": "Propret\u00e9 des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_petites_assiettes",
          "title": "Etat des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_petites_assiettes",
          "title": "Propret\u00e9 des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_coupelles",
          "title": "Etat des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_coupelles",
          "title": "Propret\u00e9 des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_bols",
          "title": "Etat des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_bols",
          "title": "Propret\u00e9 des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitrines",
          "title": "Etat des vitrines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitrines",
          "title": "Propret\u00e9 des vitrines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_\u00eelots",
          "title": "Etat des \u00eelots"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_\u00eelots",
          "title": "Propret\u00e9 des \u00eelots"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitres",
          "title": "Etat des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitres",
          "title": "Propret\u00e9 des vitres"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_hors_d'\u0153uvre",
      "title": "Les hors d'\u0153uvre",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_d'un_affichage",
          "title": "Pr\u00e9sence d'un affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_l'affichage",
          "title": "Qualit\u00e9 de l'affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "lisibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Lisibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9cision_des_informations",
          "title": "Pr\u00e9cision des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "indication_du_prix",
          "title": "Indication du prix"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_la_pr\u00e9sentation",
          "title": "Qualit\u00e9 de la pr\u00e9sentation"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_1",
          "title": "Produit 1"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_2",
          "title": "Produit 2"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_3",
          "title": "Produit 3"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_4",
          "title": "Produit 4"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_5",
          "title": "Produit 5"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_6",
          "title": "Produit 6"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_7",
          "title": "Produit 7"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_8",
          "title": "Produit 8"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_9",
          "title": "Produit 9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_10",
          "title": "Produit 10"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_11",
          "title": "Produit 11"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_12",
          "title": "Produit 12"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "v\u00e9rification_de_la_temp\u00e9rature_de_la_vitrine",
          "title": "V\u00e9rification de la temp\u00e9rature de la vitrine"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "contr\u00f4le_de_l'affichage_de_la_vitrine",
          "title": "Contr\u00f4le de l'affichage de la vitrine"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "relev\u00e9_de_la_temp\u00e9rature_du_bas_du_meuble_du_support_sur_lequel_sont_plac\u00e9s_les_saladiers",
          "title": "Relev\u00e9 de la temp\u00e9rature du bas du meuble du support sur lequel sont plac\u00e9s les saladiers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "relev\u00e9_de_la_temp\u00e9rature_\u00e0_mi_contenant",
          "title": "Relev\u00e9 de la temp\u00e9rature \u00e0 mi contenant"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temp\u00e9rature_ext\u00e9rieure_du_contenant",
          "title": "Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure du contenant"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "relev\u00e9_de_la_temp\u00e9rature_de_surface",
          "title": "Relev\u00e9 de la temp\u00e9rature de surface"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temp\u00e9rature_du_produit",
          "title": "Temp\u00e9rature du produit"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_saladiers_de_service",
          "title": "Etat des saladiers de service"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_de_la_vaisselle_utilis\u00e9e",
          "title": "Uniformit\u00e9 de la vaisselle utilis\u00e9e"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_ramequins/raviers",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ramequins/raviers",
          "title": "Etat des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ramequins/raviers",
          "title": "Propret\u00e9 des ramequins/raviers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_petites_assiettes",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_petites_assiettes",
          "title": "Etat des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_petites_assiettes",
          "title": "Propret\u00e9 des petites assiettes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_coupelles",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_coupelles",
          "title": "Etat des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_coupelles",
          "title": "Propret\u00e9 des coupelles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_bols",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_bols",
          "title": "Etat des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_bols",
          "title": "Propret\u00e9 des bols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ustensiles",
          "title": "Etat des ustensiles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ustensiles",
          "title": "Propret\u00e9 des ustensiles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_saladiers",
          "title": "Etat des saladiers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_saladiers",
          "title": "Propret\u00e9 des saladiers"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ad\u00e9quation_des_ustensiles_de_service_\u00e0_la_prestation_servie",
          "title": "Ad\u00e9quation des ustensiles de service \u00e0 la prestation servie"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitrines",
          "title": "Etat des vitrines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitrines",
          "title": "Propret\u00e9 des vitrines"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_\u00eelots",
          "title": "Etat des \u00eelots"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_\u00eelots",
          "title": "Propret\u00e9 des \u00eelots"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitres",
          "title": "Etat des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitres",
          "title": "Propret\u00e9 des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "respect_des_proc\u00e9dures_d\u2019hygi\u00e8ne_(absence_d\u2019utilisation_de_torchon,_port_de_coiffe,_de_bijoux_etc.)",
          "title": "Respect des proc\u00e9dures d\u2019hygi\u00e8ne (absence d\u2019utilisation de torchon, port de coiffe, de bijoux etc.)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Uniformit\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_tenues_",
          "title": "Etat des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Propret\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_sourire_",
          "title": "Le sourire "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'amabilit\u00e9_",
          "title": "L'amabilit\u00e9 "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_politesse_",
          "title": "La politesse "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_gestuelle_",
          "title": "La gestuelle "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'information_",
          "title": "L'information "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_conseil_",
          "title": "Le conseil "
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitres",
          "title": "Etat des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitres",
          "title": "Propret\u00e9 des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_murs_oui_jml",
          "title": "Etat des murs oui JML"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_murs",
          "title": "Propret\u00e9 des murs"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_sols",
          "title": "Etat des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_sols",
          "title": "Propret\u00e9 des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_plafonds",
          "title": "Etat des plafonds"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_plafonds",
          "title": "Propret\u00e9 des plafonds"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_du_comptoir",
          "title": "Etat du comptoir"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_du_comptoir",
          "title": "Propret\u00e9 du comptoir"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_snacking_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "Le snacking - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_murs",
          "title": "Etat des murs"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_murs_jml",
          "title": "Propret\u00e9 des murs JML"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_sols",
          "title": "Etat des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_sols",
          "title": "Propret\u00e9 des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_plafonds",
          "title": "Etat des plafonds"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_plafonds",
          "title": "Propret\u00e9 des plafonds"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_d'acc\u00e8s_au_self",
      "title": "Zone d'acc\u00e8s au self",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitres",
          "title": "Etat des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitres",
          "title": "Propret\u00e9 des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_murs",
          "title": "Etat des murs"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_murs",
          "title": "Propret\u00e9 des murs"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_sols",
          "title": "Etat des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_sols",
          "title": "Propret\u00e9 des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_plafonds",
          "title": "Etat des plafonds"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_plafonds",
          "title": "Propret\u00e9 des plafonds"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_d'acc\u00e8s_au_snacking",
      "title": "Zone d'acc\u00e8s au snacking",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitres",
          "title": "Etat des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitres_jml",
          "title": "Propret\u00e9 des vitres JML"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_murs",
          "title": "Etat des murs"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_murs_jml",
          "title": "Propret\u00e9 des murs JML"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_sols",
          "title": "Etat des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_sols",
          "title": "Propret\u00e9 des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_plafonds",
          "title": "Etat des plafonds"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_plafonds",
          "title": "Propret\u00e9 des plafonds"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution",
      "title": "Zone de distribution",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_murs_",
          "title": "Etat des murs "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_murs_jml",
          "title": "Propret\u00e9 des murs JML"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_sols",
          "title": "Etat des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_sols",
          "title": "Propret\u00e9 des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_plafonds",
          "title": "Etat des plafonds"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_plafonds",
          "title": "Propret\u00e9 des plafonds"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution_(sans_les_plateaux,_couverts,_contenants,_mat\u00e9riel,_affichage_et_personnel)",
      "title": "Zone de distribution (sans les plateaux, couverts, contenants, mat\u00e9riel, affichage et personnel)",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_murs",
          "title": "Etat des murs"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_murs",
          "title": "Propret\u00e9 des murs"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_sols",
          "title": "Etat des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_sols",
          "title": "Propret\u00e9 des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_plafonds",
          "title": "Etat des plafonds"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_plafonds",
          "title": "Propret\u00e9 des plafonds"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9",
          "title": "Disponibilit\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat",
          "title": "Etat"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9",
          "title": "Propret\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement_facile_difficile_lb_ok_pv_d\u00e9j\u00e0",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement Facile Difficile LB Ok PV D\u00e9j\u00e0"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_snacking_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "Le snacking - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9",
          "title": "Disponibilit\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat",
          "title": "Etat"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9",
          "title": "Propret\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement_facile_difficile",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement Facile Difficile"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution",
      "title": "Zone de distribution",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9",
          "title": "Disponibilit\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat",
          "title": "Etat"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9",
          "title": "Propret\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement_facile_difficile",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement Facile Difficile"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_les_prestations",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - les prestations",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "conformit\u00e9_contractuelle_",
          "title": "Conformit\u00e9 contractuelle "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_prestation",
          "title": "Qualit\u00e9 de prestation"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sentation",
          "title": "Pr\u00e9sentation"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_snacking_-_les_prestations",
      "title": "Le snacking - les prestations",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "conformit\u00e9_contractuelle",
          "title": "Conformit\u00e9 contractuelle"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_des_prestations",
          "title": "Qualit\u00e9 des prestations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_des_pr\u00e9sentations",
          "title": "Qualit\u00e9 des pr\u00e9sentations"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_d'attente_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_?_8_\u00e0_10_mn_?_>_10_mn_?_oui",
          "title": "Temps d'attente \u00e0 xxHxx < 8 mn ? 8 \u00e0 10 mn ? > 10 mn ? oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_d'attente_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_?_8_\u00e0_10_mn_?_>_10_mn_?_oui",
          "title": "Temps d'attente \u00e0 xxHxx < 8 mn ? 8 \u00e0 10 mn ? > 10 mn ? oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_d'attente_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_?_8_\u00e0_10_mn_?_>_10_mn_?_oui",
          "title": "Temps d'attente \u00e0 xxHxx < 8 mn ? 8 \u00e0 10 mn ? > 10 mn ? oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_d'attente_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_?_8_\u00e0_10_mn_?_>_10_mn_?_oui",
          "title": "Temps d'attente \u00e0 xxHxx < 8 mn ? 8 \u00e0 10 mn ? > 10 mn ? oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_d'attente_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_?_8_\u00e0_10_mn_?_>_10_mn_?_oui",
          "title": "Temps d'attente \u00e0 xxHxx < 8 mn ? 8 \u00e0 10 mn ? > 10 mn ? oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "r\u00e9activit\u00e9_pour_r\u00e9duire_les_temps_d'attente",
          "title": "R\u00e9activit\u00e9 pour r\u00e9duire les temps d'attente"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_snacking_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "Le snacking - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "integrer_un_tableau_permettant_de_saisir_les_temps_de_passage_sur_plusieurs_horaires",
          "title": "INTEGRER UN TABLEAU PERMETTANT DE SAISIR LES TEMPS DE PASSAGE SUR PLUSIEURS HORAIRES"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_d'attente_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_?_8_\u00e0_10_mn_?_>_10_mn_?_oui",
          "title": "Temps d'attente \u00e0 xxHxx < 8 mn ? 8 \u00e0 10 mn ? > 10 mn ? oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_d'attente_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_?_8_\u00e0_10_mn_?_>_10_mn_?_oui",
          "title": "Temps d'attente \u00e0 xxHxx < 8 mn ? 8 \u00e0 10 mn ? > 10 mn ? oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_d'attente_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_?_8_\u00e0_10_mn_?_>_10_mn_?_oui",
          "title": "Temps d'attente \u00e0 xxHxx < 8 mn ? 8 \u00e0 10 mn ? > 10 mn ? oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_d'attente_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_?_8_\u00e0_10_mn_?_>_10_mn_?_oui",
          "title": "Temps d'attente \u00e0 xxHxx < 8 mn ? 8 \u00e0 10 mn ? > 10 mn ? oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_d'attente_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_?_8_\u00e0_10_mn_?_>_10_mn_?_oui",
          "title": "Temps d'attente \u00e0 xxHxx < 8 mn ? 8 \u00e0 10 mn ? > 10 mn ? oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_d'attente_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_?_8_\u00e0_10_mn_?_>_10_mn_?_oui",
          "title": "Temps d'attente \u00e0 xxHxx < 8 mn ? 8 \u00e0 10 mn ? > 10 mn ? oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_d'attente_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_?_8_\u00e0_10_mn_?_>_10_mn_?_oui",
          "title": "Temps d'attente \u00e0 xxHxx < 8 mn ? 8 \u00e0 10 mn ? > 10 mn ? oui"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_temps_de_passage",
      "title": "Les temps de passage",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_de_passage_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_8_\u00e0_10_mn_>_10_mn_oui",
          "title": "Temps de passage \u00e0 xxHxx < 8 mn 8 \u00e0 10 mn > 10 mn oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_de_passage_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_8_\u00e0_10_mn_>_10_mn_oui",
          "title": "Temps de passage \u00e0 xxHxx < 8 mn 8 \u00e0 10 mn > 10 mn oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_de_passage_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_8_\u00e0_10_mn_>_10_mn_oui",
          "title": "Temps de passage \u00e0 xxHxx < 8 mn 8 \u00e0 10 mn > 10 mn oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_de_passage_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_8_\u00e0_10_mn_>_10_mn_oui",
          "title": "Temps de passage \u00e0 xxHxx < 8 mn 8 \u00e0 10 mn > 10 mn oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_de_passage_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_8_\u00e0_10_mn_>_10_mn_oui",
          "title": "Temps de passage \u00e0 xxHxx < 8 mn 8 \u00e0 10 mn > 10 mn oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_de_passage_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_8_\u00e0_10_mn_>_10_mn_oui",
          "title": "Temps de passage \u00e0 xxHxx < 8 mn 8 \u00e0 10 mn > 10 mn oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_de_passage_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_8_\u00e0_10_mn_>_10_mn_oui",
          "title": "Temps de passage \u00e0 xxHxx < 8 mn 8 \u00e0 10 mn > 10 mn oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_de_passage_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_8_\u00e0_10_mn_>_10_mn_oui",
          "title": "Temps de passage \u00e0 xxHxx < 8 mn 8 \u00e0 10 mn > 10 mn oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temps_de_passage_\u00e0_xxhxx_<_8_mn_8_\u00e0_10_mn_>_10_mn_oui",
          "title": "Temps de passage \u00e0 xxHxx < 8 mn 8 \u00e0 10 mn > 10 mn oui"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_snacking_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "Le snacking - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ustensiles",
          "title": "Etat des ustensiles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ustensiles",
          "title": "Propret\u00e9 des ustensiles"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_bacs_gastronormes",
          "title": "Etat des bacs gastronormes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_bacs_gastronormes",
          "title": "Propret\u00e9 des bacs gastronormes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ad\u00e9quation_des_ustensiles_de_service_\u00e0_la_prestation_servie",
          "title": "Ad\u00e9quation des ustensiles de service \u00e0 la prestation servie"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution",
      "title": "Zone de distribution",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_ustensiles_",
          "title": "Etat des ustensiles "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_ustensiles_",
          "title": "Propret\u00e9 des ustensiles "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_bacs_gastronormes_",
          "title": "Etat des bacs gastronormes "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_bacs_gastronormes_",
          "title": "Propret\u00e9 des bacs gastronormes "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ad\u00e9quation_des_ustensiles_de_service_\u00e0_la_prestation_servie",
          "title": "Ad\u00e9quation des ustensiles de service \u00e0 la prestation servie"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9",
          "title": "Disponibilit\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat",
          "title": "Etat"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9",
          "title": "Propret\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement_facile_difficile",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement Facile Difficile"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_snacking_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "Le snacking - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9",
          "title": "Disponibilit\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat",
          "title": "Etat"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9",
          "title": "Propret\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "traces_de_calcaire_sur_les_verres",
          "title": "Traces de calcaire sur les verres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "nettet\u00e9_des_verres",
          "title": "Nettet\u00e9 des verres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement_facile_difficile_pv_d\u00e9j\u00e0",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement Facile Difficile PV d\u00e9j\u00e0"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution",
      "title": "Zone de distribution",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9",
          "title": "Disponibilit\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat",
          "title": "Etat"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9",
          "title": "Propret\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "traces_de_calcaire_sur_les_verres",
          "title": "Traces de calcaire sur les verres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "nettet\u00e9_des_verres",
          "title": "Nettet\u00e9 des verres"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution_(sans_les_plateaux,_couverts,_contenants,_mat\u00e9riel,_affichage_et_personnel)",
      "title": "Zone de distribution (sans les plateaux, couverts, contenants, mat\u00e9riel, affichage et personnel)",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9",
          "title": "Disponibilit\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat",
          "title": "Etat"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9",
          "title": "Propret\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "traces_de_calcaire_sur_les_verres",
          "title": "Traces de calcaire sur les verres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "nettet\u00e9_des_verres",
          "title": "Nettet\u00e9 des verres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_pour_le_r\u00e9approvisionnement",
          "title": "Accessibilit\u00e9 pour le r\u00e9approvisionnement"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "",
          "title": ""
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_snacking_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "Le snacking - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "r\u00e9activit\u00e9_pour_r\u00e9duire_les_temps_d'attente",
          "title": "R\u00e9activit\u00e9 pour r\u00e9duire les temps d'attente"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "r\u00e9gler_un_pb_ponctuelle_rapidement",
          "title": "R\u00e9gler un pb ponctuelle rapidement"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution",
      "title": "Zone de distribution",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "r\u00e9activit\u00e9_pour_r\u00e9duire_les_temps_d'attente",
          "title": "R\u00e9activit\u00e9 pour r\u00e9duire les temps d'attente"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution_(sans_les_plateaux,_couverts,_contenants,_mat\u00e9riel,_affichage_et_personnel)",
      "title": "Zone de distribution (sans les plateaux, couverts, contenants, mat\u00e9riel, affichage et personnel)",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "r\u00e9activit\u00e9_pour_r\u00e9duire_les_temps_d'attente",
          "title": "R\u00e9activit\u00e9 pour r\u00e9duire les temps d'attente"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "page_d'acceuil",
      "title": "Page d'acceuil",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "date_de_l'audit",
          "title": "Date de l'audit",
          "inputType": "date"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "nom_du_restaurant",
          "title": "Nom du restaurant"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "gestionnaire",
          "title": "Gestionnaire"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "personne_rencontr\u00e9e_-_pr\u00e9nom",
          "title": "Personne rencontr\u00e9e - Pr\u00e9nom"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "personne_rencontr\u00e9e_-_nom",
          "title": "Personne rencontr\u00e9e - Nom"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "personne_rencontr\u00e9e_-_fonction",
          "title": "Personne rencontr\u00e9e - Fonction"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "nombre_de_repas_jour_servis_en_moyenne",
          "title": "Nombre de repas jour servis en moyenne"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "nombre_de_places_assises",
          "title": "Nombre de places assises"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "taux_de_rotation_global",
          "title": "Taux de rotation global"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "nombre_de_repas_servis_ce_jour",
          "title": "Nombre de repas servis ce jour"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "taux_de_rotation_du_jour",
          "title": "Taux de rotation du jour"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "hoiraires_du_self_d\u00e9but",
          "title": "Hoiraires du self d\u00e9but"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "horaires_du_self_fin",
          "title": "Horaires du self fin"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "date(s)_de(s)_l'audit(s)_pr\u00e9c\u00e9dent(s)",
          "title": "Date(s) de(s) l'audit(s) pr\u00e9c\u00e9dent(s)"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "page_d'accueil_caf\u00e9t\u00e9ria",
      "title": "Page d'accueil caf\u00e9t\u00e9ria",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "date_de_l'audit",
          "title": "Date de l'audit",
          "inputType": "date"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "nom_du_restaurant",
          "title": "Nom du restaurant"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "gestionnaire",
          "title": "Gestionnaire"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "personne(s)_rencontr\u00e9e(s)",
          "title": "Personne(s) rencontr\u00e9e(s)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "horaires_de_service_de_la_caf\u00e9t\u00e9ria_matin",
          "title": "Horaires de service de la caf\u00e9t\u00e9ria Matin"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "midi",
          "title": "Midi"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "apr\u00e8s-midi",
          "title": "Apr\u00e8s-midi"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "soir",
          "title": "Soir"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "nuit",
          "title": "Nuit"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "date(s)_de(s)_l'audit(s)_pr\u00e9c\u00e9dent(s)_jj/mm/aa",
          "title": "Date(s) de(s) l'audit(s) pr\u00e9c\u00e9dent(s) jj/mm/aa",
          "inputType": "date"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "page_d'accueil_snacking",
      "title": "Page d'accueil snacking",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "date_de_l'audit",
          "title": "Date de l'audit"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "nom_du_restaurant",
          "title": "Nom du restaurant"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "gestionnaire",
          "title": "Gestionnaire"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "personne(s)_rencontr\u00e9e(s)",
          "title": "Personne(s) rencontr\u00e9e(s)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "horaires_de_service_de_la_caf\u00e9t\u00e9ria_matin",
          "title": "Horaires de service de la caf\u00e9t\u00e9ria Matin"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "midi",
          "title": "Midi"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "apr\u00e8s-midi",
          "title": "Apr\u00e8s-midi"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "soir",
          "title": "Soir"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "nuit",
          "title": "Nuit"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "date(s)_de(s)_l'audit(s)_pr\u00e9c\u00e9dent(s)_jj/mm/aa",
          "title": "Date(s) de(s) l'audit(s) pr\u00e9c\u00e9dent(s) jj/mm/aa"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9cisions_utiles",
          "title": "Pr\u00e9cisions utiles"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "les_prestations_chaudes",
      "title": "Les prestations chaudes",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_1",
          "title": "Produit 1"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_2",
          "title": "Produit 2"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_3",
          "title": "Produit 3"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_4",
          "title": "Produit 4"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_5",
          "title": "Produit 5"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_6",
          "title": "Produit 6"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_7",
          "title": "Produit 7"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_8",
          "title": "Produit 8"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_9",
          "title": "Produit 9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_10",
          "title": "Produit 10"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_11",
          "title": "Produit 11"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_12",
          "title": "Produit 12"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_1",
          "title": "Produit 1"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_2",
          "title": "Produit 2"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_3",
          "title": "Produit 3"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_4",
          "title": "Produit 4"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_5",
          "title": "Produit 5"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_6",
          "title": "Produit 6"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_7",
          "title": "Produit 7"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_8",
          "title": "Produit 8"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_9",
          "title": "Produit 9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_10",
          "title": "Produit 10"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_11",
          "title": "Produit 11"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_12",
          "title": "Produit 12"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_snacking_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "Le snacking - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_1",
          "title": "Produit 1"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_2",
          "title": "Produit 2"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_3",
          "title": "Produit 3"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_4",
          "title": "Produit 4"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_5",
          "title": "Produit 5"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_6",
          "title": "Produit 6"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_7",
          "title": "Produit 7"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_8",
          "title": "Produit 8"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_9",
          "title": "Produit 9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_10",
          "title": "Produit 10"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_11",
          "title": "Produit 11"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_12",
          "title": "Produit 12"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_1",
          "title": "Produit 1"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_2",
          "title": "Produit 2"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_3",
          "title": "Produit 3"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_4",
          "title": "Produit 4"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_5",
          "title": "Produit 5"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_6",
          "title": "Produit 6"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_7",
          "title": "Produit 7"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_8",
          "title": "Produit 8"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_9",
          "title": "Produit 9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_10",
          "title": "Produit 10"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_11",
          "title": "Produit 11"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_12",
          "title": "Produit 12"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "le_snacking_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "Le snacking - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_1",
          "title": "Produit 1"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_2",
          "title": "Produit 2"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_3",
          "title": "Produit 3"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_4",
          "title": "Produit 4"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_5",
          "title": "Produit 5"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_6",
          "title": "Produit 6"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_7",
          "title": "Produit 7"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_8",
          "title": "Produit 8"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_9",
          "title": "Produit 9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_10",
          "title": "Produit 10"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_11",
          "title": "Produit 11"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "produit_12",
          "title": "Produit 12"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "la_caf\u00e9t\u00e9ria_-_g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria - g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "les_horaires_de_service_sont-ils_respect\u00e9s_",
          "title": "Les horaires de service sont-ils respect\u00e9s "
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution",
      "title": "Zone de distribution",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "respect_des_horaires_de_service_",
          "title": "Respect des horaires de service "
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution_(sans_les_plateaux,_couverts,_contenants,_mat\u00e9riel,_affichage_et_personnel)",
      "title": "Zone de distribution (sans les plateaux, couverts, contenants, mat\u00e9riel, affichage et personnel)",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "respect_des_horaires_de_service",
          "title": "Respect des horaires de service"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "salle_\u00e0_manger",
      "title": "Salle \u00e0 manger",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_murs",
          "title": "Etat des murs"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_murs",
          "title": "Propret\u00e9 des murs"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_sols",
          "title": "Etat des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_sols",
          "title": "Propret\u00e9 des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_plafonds",
          "title": "Etat des plafonds"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_plafonds",
          "title": "Propret\u00e9 des plafonds"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_chaises",
          "title": "Etat des chaises"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_chaises",
          "title": "Propret\u00e9 des chaises"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_tables",
          "title": "Etat des tables"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_tables",
          "title": "Propret\u00e9 des tables"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_fours_micro-ondes",
          "title": "Etat des fours micro-ondes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_fours_micro-ondes",
          "title": "Propret\u00e9 des fours micro-ondes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_fontaines_\u00e0_eau",
          "title": "Etat des fontaines \u00e0 eau"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_fontaines_\u00e0_eau",
          "title": "Propret\u00e9 des fontaines \u00e0 eau"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_carafes",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des carafes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_carafes",
          "title": "Etat des carafes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_carafes",
          "title": "Propret\u00e9 des carafes"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_tables_\u00e0_condiments",
          "title": "Etat des tables \u00e0 condiments"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_tables_\u00e0_condiments",
          "title": "Propret\u00e9 des tables \u00e0 condiments"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "nombre_de_repas_servis_le_jour_de_l'audit",
          "title": "Nombre de repas servis le jour de l'audit"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "disponibilit\u00e9_des_places_assises_\u2264_1,8_rotations_>_1,8_et_\u2264_2,2_rotations_>_2,2_rotations_oui",
          "title": "Disponibilit\u00e9 des places assises \u2264 1,8 rotations > 1,8 et \u2264 2,2 rotations > 2,2 rotations oui"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "temp\u00e9rature",
          "title": "Temp\u00e9rature"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "luminosit\u00e9",
          "title": "Luminosit\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "niveau_sonore",
          "title": "Niveau sonore"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "fluidit\u00e9_de_d\u00e9placement_pour_les_convives",
          "title": "Fluidit\u00e9 de d\u00e9placement pour les convives"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_d'acc\u00e8s_\u00e0_la_caf\u00e9t\u00e9ria",
      "title": "Zone d'acc\u00e8s \u00e0 la caf\u00e9t\u00e9ria",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "affichage_des_horaires_d\u2019ouverture_du_restaurant",
          "title": "Affichage des horaires d\u2019ouverture du restaurant"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "informations_sur_les_plats_/_menus",
          "title": "Informations sur les plats / menus"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "informations_sur_les_cr\u00e9neaux_horaires_\u00e0_\u00e9viter",
          "title": "Informations sur les cr\u00e9neaux horaires \u00e0 \u00e9viter"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitres",
          "title": "Etat des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitres_jml",
          "title": "Propret\u00e9 des vitres JML"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_murs",
          "title": "Etat des murs"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_murs_jml",
          "title": "Propret\u00e9 des murs JML"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_sols",
          "title": "Etat des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_sols",
          "title": "Propret\u00e9 des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_plafonds",
          "title": "Etat des plafonds"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_plafonds",
          "title": "Propret\u00e9 des plafonds"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_distribution",
      "title": "Zone de distribution",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "respect_des_proc\u00e9dures_d\u2019hygi\u00e8ne_(absence_d\u2019utilisation_de_torchon,_port_de_la_coiffe_r\u00e8glementaire,_port_de_bijoux,_etc.)",
          "title": "Respect des proc\u00e9dures d\u2019hygi\u00e8ne (absence d\u2019utilisation de torchon, port de la coiffe r\u00e8glementaire, port de bijoux, etc.)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_des_tenues",
          "title": "Uniformit\u00e9 des tenues"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_tenues",
          "title": "Etat des tenues"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_tenues",
          "title": "Propret\u00e9 des tenues"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_sourire",
          "title": "Le sourire"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'amabilit\u00e9",
          "title": "L'amabilit\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_politesse",
          "title": "La politesse"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_gestuelle",
          "title": "La gestuelle"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_r\u00e9activit\u00e9",
          "title": "La r\u00e9activit\u00e9"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_rapidit\u00e9_de_service",
          "title": "La rapidit\u00e9 de service"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'information",
          "title": "L'information"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_conseil",
          "title": "Le conseil"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_passage_en_caisse",
      "title": "Zone de passage en caisse",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_d'un_affichage",
          "title": "Pr\u00e9sence d'un affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_de_l'affichage",
          "title": "Qualit\u00e9 de l'affichage"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "lisibilit\u00e9_des_informations",
          "title": "Lisibilit\u00e9 des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9cision_des_informations",
          "title": "Pr\u00e9cision des informations"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "",
          "title": ""
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "jes",
          "title": "JES"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pi_electronique",
          "title": "PI Electronique"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ft_innovorder",
          "title": "FT Innovorder"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ft_gil",
          "title": "FT GIL"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "pr\u00e9sence_de_caisses_automatiques",
          "title": "Pr\u00e9sence de caisses automatiques"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "autre_2",
          "title": "Autre 2"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "autre_3",
          "title": "Autre 3"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "",
          "title": ""
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "esp\u00e8ces",
          "title": "Esp\u00e8ces"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "ch\u00e8ques",
          "title": "Ch\u00e8ques"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "cb",
          "title": "CB"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "application_smartphone_(lb)",
          "title": "Application Smartphone (LB)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "e-encaissement",
          "title": "E-encaissement"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "autre_1",
          "title": "Autre 1"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "autre_2",
          "title": "Autre 2"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "r\u00e9activit\u00e9_pour_r\u00e9duire_les_temps_d'attente",
          "title": "R\u00e9activit\u00e9 pour r\u00e9duire les temps d'attente"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitres",
          "title": "Etat des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitres_jml",
          "title": "Propret\u00e9 des vitres JML"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_murs",
          "title": "Etat des murs"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_murs_jml",
          "title": "Propret\u00e9 des murs JML"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_sols",
          "title": "Etat des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_sols",
          "title": "Propret\u00e9 des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_plafonds",
          "title": "Etat des plafonds"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_plafonds",
          "title": "Propret\u00e9 des plafonds"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_du_mobilier",
          "title": "Etat du mobilier"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_du_mobilier",
          "title": "Propret\u00e9 du mobilier"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_caisses",
          "title": "Etat des caisses"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_caisses",
          "title": "Propret\u00e9 des caisses"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "respect_des_proc\u00e9dures_d\u2019hygi\u00e8ne_(absence_d\u2019utilisation_de_torchon,_port_de_coiffe,_de_bijoux_etc.)",
          "title": "Respect des proc\u00e9dures d\u2019hygi\u00e8ne (absence d\u2019utilisation de torchon, port de coiffe, de bijoux etc.)"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "uniformit\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Uniformit\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_tenues_",
          "title": "Etat des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_tenues_",
          "title": "Propret\u00e9 des tenues "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_sourire_",
          "title": "Le sourire "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'amabilit\u00e9_",
          "title": "L'amabilit\u00e9 "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "la_politesse_",
          "title": "La politesse "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "qualit\u00e9_du_service_",
          "title": "Qualit\u00e9 du service "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "l'information_",
          "title": "L'information "
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_conseil_",
          "title": "Le conseil "
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zone_de_sortie_du_self",
      "title": "Zone de sortie du self",
      "elements": [
        {
          "type": "text",
          "name": "accessibilit\u00e9_convoyeur_/_d\u00e9pose_plateaux",
          "title": "Accessibilit\u00e9 convoyeur / d\u00e9pose plateaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_du_convoyeur_/_de_la_(des)_d\u00e9pose(s)_plateaux",
          "title": "Etat du convoyeur / de la (des) d\u00e9pose(s) plateaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_du_convoyeur_/_de_la_(des)_d\u00e9pose(s)_plateaux",
          "title": "Propret\u00e9 du convoyeur / de la (des) d\u00e9pose(s) plateaux"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_vitres",
          "title": "Etat des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_vitres",
          "title": "Propret\u00e9 des vitres"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_murs_jml",
          "title": "Etat des murs JML"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_murs",
          "title": "Propret\u00e9 des murs"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_sols",
          "title": "Etat des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_sols",
          "title": "Propret\u00e9 des sols"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "etat_des_plafonds",
          "title": "Etat des plafonds"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "propret\u00e9_des_plafonds",
          "title": "Propret\u00e9 des plafonds"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "le_tri_des_d\u00e9chets_est-il_mis_en_place_?",
          "title": "Le tri des d\u00e9chets est-il mis en place ?"
        },
        {
          "type": "text",
          "name": "des_mesures_anti-gaspillage_sont-elles_mises_en_\u0153uvre_?",
          "title": "Des mesures anti-gaspillage sont-elles mises en \u0153uvre ?"
        }
      ]
    }
  ]
};

export default questions_json;